亞城槍案未排除種族作祟 美國下半旗 拜登見亞裔領袖

亞特蘭大16日發生連續槍擊案，8名受害者中有6名亞裔，警方至今並未排除是種族偏見引起。總統拜登與副總統賀錦麗19日前往亞特蘭大的行程，將暫停政治活動，改為會見亞裔美國人領袖，討論對亞裔族群的持續攻擊與威脅。

美國國會上周通過1.9兆美元的新冠紓困法案，拜登原定前往亞特蘭大宣傳此事；卻發生嚴重槍擊案，白宮18日宣布，為悼念罹難者，拜登下令所有聯邦機構、軍事基地下半旗5天，直到22日日落。

連登仔:

未出聲之前就話冇人會講
出咗聲之後就話all talk no action
加完制裁就話制裁太少人冇用

不如直接講唔放核彈 = 浪費時間

神經病

連登榮譽白人點睇

連登仔: 無槍械管制咪可以射返佢lor

ylm

don't use yellow
yellow is racist

公道講句
槍管就冇可能
加大警察先唔講有冇可能, 有冇用都成疑
就算一人一支槍, 你唔練根本反應唔切

由呢個武漢肺炎傳播全球開始，會發生咁既事都係遲早問題

乜唔係話個兇手係宗教原因血洗按摩店嘅咩 自己信耶穌太過壓抑走去按摩店 然後畀人知道咗畀人踢出家門失控血洗

例如呢單德州教堂最尾三死, 其中一個係槍手
其中一個死者係有槍, 但掹槍個陣被人見到
最尾殺死個槍手個下係一下爆頭
唔係練開根本做唔到

咪又係同統戰馬拉華人既手段一樣
最衰都係中國唔夠强大，
中國强大你地Asian Americans就可以過得有尊嚴一d

部份連登仔真係好on9
明明自己冇上twitter
就係咁話亞洲人被殺冇人講

整個ALM

#stopasianhate

跪左未對住黑人就下跪，咁黃人呢

亞洲人係美國成日比黑人打架啦

多謝拜登

所以呢個關香港咩事？
俾你格硬講都可以話香港人係亞洲人嘅

連登大把人講美國時事又唔見你咁同佢地講

pelosi呀 國務院呀 白宮出晒聲condemn

連登仔：
又係得個講字 左膠only talk！
人地射蝗蟲者！唔關我地香港人事！

邊個係亞裔領袖呀

Andy Ngo

美國好多地方既人口密度根本一定要有槍，鄉下地方有咩事報警都起碼成個鐘先到。

理論上我覺得大城市可以禁槍既因為冇乜需要講真。但問題就係實際上美國人有通行自由又冇戶籍制度，冇可能做到一d地方禁一d地方唔禁，否則就係玩9大城市d人。

日本係亞裔
印度又係亞裔
中國、越南、韓國都係
但佢哋全部都唔撚啱嘅
亞裔領袖到底係邊個

聽講戴住臂章就可以同亞裔割席

睇撚左做拜見亞裔領袖

趁機搞alm學blm奪權啦 黑鬼都惡得耐啦，而家有機會搶鳩佢哋嘅偽受害者角色

So is black, right?

差好遠

推

其實最低限度
有案底/精神病人唔可以持槍
持槍要pass safety exam
要登記身份

呢啲好合理啦

從政者出statement有幾出奇
但主流社會有無好似黑人被殺咁大回響？
有無全線荷里活名人、富商、球員出哂黎發聲？
無 因為幫亞洲人講野幫唔到佢地搵錢

留美是生活

其實真係好多人有講
我追開啲non 政治人物都有講
同埋係有上Twitter trending
你估剩係政治人物講會唔會上到trending

愛美是女人天性

留美是生存遊戲

犯案既人講明唔關事
其他人就一直入落種族歧視

同之前cyberpunk比人講係種族歧視但製作人係黑人一樣on9

有黑槍呢

咁點解唔係諗辦法搞好啲緊急服務？

其實係講緊一個心理問題，當所有人都有槍時你有槍既優勢會大減，減低犯事意慾，要知道大多數人都係選弱者下手，美國西部時期西部治安反而比東部好
另外犯事者多數用既係黑槍，非島國本身難以阻止流入。而政府集中武力下更方便對人民為所慾為，但當有其它國家下又無可能廢除武力

我針對係對住係偽善左膠
當黑人LGBT反侵呢啲有利益立場
就大大聲驚死人唔知日講夜講
尤其是荷里活、NBA班賤種
我係trending search黎黎去去真係"名人"
都係得亞裔既出聲 最知名就蝗+2 吳賢祖
根本AsianHate就唔係政治立場問題
而係不分左右黑白都係根深柢固歧視Asian

咁如果攪你既係政府呢？

人口密度唔夠有咩計？唔通為你山卡啦1戶半戶特登起多間差館咩？

如果你住好似西貢浪茄咁遠既地方係咪又想15分鐘有緊急服務到你屋企？

賀錦麗